# ProvaApiSul

Teste admissional prático da Apisul
Suponha que a administração do prédio 99a da Tecnopuc, com 16 andares e cinco elevadores, denominados A, B, C, D e E, nos convidou a aperfeiçoar o sistema de controle dos elevadores. Depois de realizado um levantam